講個笑話比大家聽！保證好笑！！！（2）

利物浦

開定都冇死嫁啦

屌 黑星

樓主仲未入黎講呢句

其實你係咪重注左利記

又燈

又推得

垃圾利big6就係贏到阿狗

今次唔好笑窩

今次燈力得一半

89分鐘換人
仲on9 過雲仔

豬你好嗎

但高普有熱血

屌你老味

ho ball

截住反彈冇回頭！

夠膽死開2

阿仙奴

義和B

唉

其實唔係件垃圾會員成撚日搞事，我諗D 阿迷會鍾意伊禾比多好多

垃

你條垃圾琴晚換你出黎有咩建樹？剩係識搏腳。番你老母閪搏屌啦

連仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>2&B

你老母個爛化閪比狗屌！

好環保

搵番個post

污泥又殺猁

繼續笑

老虎蘭勁撚到

環保笑話

Top5

同你一樣咁勁

搭單笑埋盧卡古🤣🤣🤣

阿仙奴都不惶多讓

阿利

搭單笑埋阿仙奴

Hi
落後11分

推定先 恥笑猁狗

推定先

利狗又輸波

哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈

反 cup

真係幾好笑

深夜喜劇

5分鐘3球

8:2

聖誕我地班利迷又無街出 連登又要深潛了

今次依個笑話勁過黃子華講開果d

Ho ball

無重複入波
下一球= mane or 25b?

25b own goal deal ?

猁狗名字就係柒

猁狗又乞返一分

你隊垃圾獌打前六未又係諗住乞一分

猁狗

唔敢回人咩廢物？

嬲嬲豬呀死猁狗

睇死猁狗嬲到紮紮跳就爽 心都涼

笑話一定係樓主

我見到你叫自己做狗仲心涼啦傻西

神犬匡智出黎 你同佢計 我 你啦渣古

傻閪獌狗唔係好寸嫁咩

神犬柒到

打多個都比人追和

輪流用唔好急

笑定先都冇死嫁啦

已經笑到透唔到氣

垃圾猁

死猁狗呢

岩岩玩完你老母

多謝發功

仲有排笑

死獌狗呢？

利犬

ok

獌狗

留意到呢位曼迷琴日係李城領先時狂推post

新一年又有得笑

聽日就笑臭利狗

今朝有酒今朝醉

又係時侯笑鳩猁狗

唔好笑了 一個笑話講幾十次

環保。。。

無得笑了

molamola

I

笑撚死

燈到

-6

垃圾

多謝咁多位幫拖燈

樓主走先
陣間班利狗又追住你咬架啦

咪再笑

up

I’m very thanks them

阿狗Ho ball ar dllm

真係笑撚死我

迷失黑森林

阿狗憑乜嘢話人黑哨

🤣

？ ？？

是日笑話

義和b
阿仙奴

史雲斯都輸

比痢狗抖下

認真利狗同樓主一樣都貢柒貢垃圾

上場贏曼城今場輸比史雲斯，海鮮到

收嗲啦！

上次-6

羅賓漢牙！

推

高下立見

攞傑斯黎比

我黎

Lin>giggs

ching勁到好似傑斯咁

冇左山狗件球霸，你都得

諾貝爾環保獎得主：痢

環保

爽

西撚利

又輸

[36

難以忘記個猁fd當日贏左鏝之後話成晚訓唔著
搞到心思思想問佢尋晚訓唔訓到

嬴完榜首輸比榜尾

有冇最新訪問佢訓左未

環保猁
唔係皇者黎咩

想知

講多個笑話你聽，阿汕妓

其他人開呢個post都算，痾狗開真心想問你憑咩

痾疝妓

慘

係啊係啊

咁未贏過曼城又輸比史雲斯係咩

霉左既海鮮

臨尾香

笑唔出 想咸

垃圾樓主又派膠

唔識笑

25b

mk同奧巴係咪比阿迷子啲精浸死左🤔

雲加

爺爺

都唔忍心笑喇

笑到

笑到斷氣

確實幾好笑🤣

後生仔 個post留返比阿迷自己用咁環保呀

弱智既用火水開Post燒返自己

笑到八舊腹肌